「極認真」消毒藥水可以拎黎自制搓手液？？？

屋企拎黎抹野個啲啡色氵商露/戚露士消毒藥水
其實可唔可以溝成1:49/1:99 落個樽仔度出街噴手？
求神通廣大連登仔解答

睇字都覺得 '拿'

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

不如你去搵下有無60度以上嘅酒好過啦

雙蒸二鍋頭

在座咁多位應該都好難搵到

製

小弟中文差